# dictionary

"Ai un input de tip text și un buton care adaugă cuvântul introdus unei liste (pe care o vom numi dicționar). Să se implementeze o căsuță de căutare care îți spune pentru un cuvânt dat dacă există deja în dicționar."